Overwatch 鬥陣特攻討論區#10 Uprising

鬥陣特攻台灣官方網站:
官方Youtube:
其他資訊
【情報】【情報】資訊彙整

【情報】簡單認識OVERWATCH

新手指南影片

相關動畫
Recall

Alive

Dragons

Hero

Overwatch 遊戲背景:
[背景分析] [鬥陣特攻] ：Overwatch的建立與動盪 (上集)

下集:

1001開post個個記得放係置頂
開POST專用Source

語言設定：
> 設定 > 遊戲設定 > 文字語言/語音語言
你想邊配搭都得 中文英文日文西班牙文乜都得

by PokeGuy
Overwatch Hero Cheat Sheets (參考用)

BY 阿姆羅_雷
Master Overwatch/Overbuff — Check out your Overwatch stats, profiles, leaderboards, view hero information and much, much more!

小提示
1) 3人係車附近車會最快 (上面行野可以睇到有幾多人)
2) 如果對方架車就到終點 或者你想暫停佢架車 你可以行近架車 架車就會停 可以爭取多d時間
3) 無時間時 可以盡量踩入點/行去車到 爭取延長 隨時反勝都得
4) 可以開啟右上角顯示殺人記錄功能: Esc>選項>遊戲設定>擊殺重播功能: 開啟 (Esc>Option>Gameplay>Kill Feed Display>on)
5) 中途加入既賽事 輸左唔會計 仲有額外經
BY 正義大門大獸, VivaLafeda
購買Q&A：
Q: (PC) 美洲版/歐洲版/亞洲版有無分別？
A: 無，全球通用，除左中國版，獨立ser
Q: (PC/) 點買？
A: 1.官方網上，可以用信用卡/PAYPAL直接買
2.買mycard入，再去官網買，面額自己計啦
(Mycard 台港共用)
3. 其他網站買，自己Google
4. 去Game舖買
Q: (PC/PS4/X1) 咁多個版本有咩分別？
A: (PC) Digital 有分標準版同啟元版，兩個版本都可以玩哂所有英，同埋地圖，分別就係啟元版送多5個skin, 同埋其他暴雪game禮品
實體版有分啟元版同典藏版，啟元同上，典藏自己Google
A: (PS4/X1) 無標準版，其他同上
簡單黎講，所有版本都可以玩哂所有野，只係skin同其他禮品既分別
BY VivaLafeda

新post留名 希望唔好再有罵戰

同我一模一樣，我係半藏

兩件unrank雙排
一件hanzo
一件wm
難為我排到嗰勁嘅銀框白金
全場四打六
最後跌左50分

你係慘啲

真心無奈
都唔知佢點計嘅

到底點撚解啲人咁鐘意玩輸出 玩坦補好失禮咩 aiming唔好意識唔好點解係都要死玩輸出 明明玩坦錯錯率高啲

痴撚線兩個唔知邊個換reaper
睇住佢空大

佢計%
只要自己友一個都無喺點
就開始計
假如對方0.1%都無
你有0.1都好
都計贏
呢樣嘢贏左無數次亦都輸無數次

Apex有場比 就係隻Tracer recall 跟住無人係點即輸

呢度啲人係咪唔會同人一齊rank
問咗幾個post都冇人理我

有時真係冇辦法，佢兩個unrank有機會根本唔識玩，鬧嚟都無謂

問題係
第3 round嚟
姐係我地岩岩先做守方
佢地佔咗0.1%就當贏
點解唔會掉番轉到我地做攻 ？

有錢仔

我唔肯定
但好似一邊Ot先攻到 另一邊攻完有時間剩 Round 3會由剩時間果面攻 攻到就贏 攻唔到就和

你都冇時間

玩冷門英真係好極端
通常隊友一係超信你,一係覺得你黎troll

?

哦！！明白哂
咁出閃光原氏咪好着數囉

Sombra

有冇人覺得改左攻防佔領改左咁樣 防守方會易輸左
雖然係小左打和既機會 其實攻防都唔會打和咁制

我覺得依家先守會著數好多

耐無玩 點解而家無custom game玩既

arcade>右邊個兩舊野

根本唔正常

局放人係點企已經差好遠.

最強排RANK系統 我屌你老母暴雪
對家4粒鑽石 自己個隊得1粒鑽仲要加多個金牌

咁計埋平均分係差唔多先
水鑽大把啦

太低rank

咁你我早兩日排到金牌+銀牌添啦
對面四鑽兩白金，我隊得我一個鑽

什麼rank先

後手守方 .基本輸左99%

新玩法真ON9

我而家2800

依度平均SR係3000左右

LM先

聽講係3500

利申：2200

即係呢度都好多4500+

係 基本上都唔會再出現和呢樣野 進攻方其實好有利

我2700直落2400 想上3000做下水鑽都冇機會

夜晚4，5點宗師場試過排到個白金同隊

我覺得主要問題係驚組到個夾唔埋既隊友，到時同係連登仔唔好意思退隊

3v3 都雙飛

4個人排pve要等成半分鐘

等緊電腦

我覺得 LAST CHANCE 佔 3分1 先嬴 比較合理,起碼有時間反應
其他時間,先守or後守其實都係睇你攻個陣打成點,兩隊實力差唔多一定係攻方有利,
攻唔入又唔試下去偷點轉頭攻守互換比人偷點係輸唔識變通

試咗qp先,再加上三排兩個33xx既人都可以carry到3000以下既人

啱啱先上到3500，可以用細ac打順便拉低個rank平均分

想問而家76跳唔跳到Anubis 攻方一開波個隻飛船到

一場200幾個Ai

其實夠錢買哂,但又想留返啲錢抽下先

好忐忑

幾時完活動

有2500偷笑啦

2500又點3000又點，打機求開心

5月2

call我?

用腳玩先係連登仔

qp都排勁耐

幾時帶我上top500

睇緊急症
得閒先

死得未？

Fixed a bug preventing the Null Sector bots from spawning during the payload escort phase of the Overwatch Uprising brawl

真fix

俾HOTS唔俾OW, 暴雪

傳奇過ed

人哋 Hanamura 推車

咁型嘅

返工係廚房仆街
放返幾日假

第一個係咩

S1 Flip coin定攻守

其實解成就唔知為咩我就真係唔會專登睇人地解左咩成就

Lm

我解黎自己打飛機用

認同

Rogue參加Apex S3
屌你正呀喂

幾時E3啊

出doomfist啦屌

E3 出 6月13 好似

鏢師留名

咁我都試過，不過我喺嗰個白金

其實我覺得搶計1/3好過計%
比攻方快攻直衝入點既叫守人點守門

比賽都係直接企point 啫
我覺得依家幾好

後手守方感覺難好多
限死個戰略要係點入面
好易比人4面8方攻

一無人比人偷點秒輸

咁似源氏個skin

有幾多埸會同你直接企PT
大部份都唔會企PT守

好想要

留名

型撚到

連下午埸都有白金宗師同埸
想練英都難

打rk練啦

可能已經講緊打rank ?

就係打RK呀
如果qp都照練

rk白金宗師好誇張喎 差1500

咁佢4千頭,我2千尾冇多1500咁多

晏就都撞到真係痴撚線 我都係試過夜晚4，5點有呢d情況

一入場就3寶4dps,咩事啊

垃圾驚冇人玩

而家排rank會彈句野話無乜人玩可能要等好耐

明明贏緊都有人走場
又係輸扣分真係好撚唔公平

係 應該扣小D 走場條友扣更多 停RANK阻止唔到班走場撚

世界級matchmaking
我同fd雙排 同隊4件unranked 4個都50lv以下
對面4排+雙排 全部有牌 全部幾百lv
大家估下最後點

你同你個friend屌打哂另外嗰10個人

自問唔勁 成場rank比人打到門口都出唔到

垃圾RANK系統
改GAME既模式前不如改左個RANK排隊先啦
屌你老母暴雪

一玩台服一係mercy main,一係走場

其實冇計 因為已經冇乜人玩

mercy main都有問題?

只係玩mercy你話呢

無人玩都唔洗咁對我 放我係高lv個邊咪好囉

有啲mercy main好勁，十個有1個

真.

今日幾場 , 成隊都係沒星沒牌

我發覺連輸幾場. 隻GAME系統會俾 廢D既隊友等你繼續輸

啱啊，地獄之旅一去不返
就算贏到都加超少分俾你

對面高分 你贏先會加得多

好似係

好憎啲人成日未打先判
見到啲自己認為係廢英嘅 就唔理三七廿一鬧左先 跟住鬥troll玩自我放棄

岩啊

無聊想pick個orisa嚟玩下都俾人屌廢英, 屌得仲落力過屌hanzo widow

咁重點係本身有冇玩開先
我玩冷門英就算有人嘈都會叫佢地睇我係真係main呢隻

頭先又係咁喇
有隊友main hanzo 我見佢玩得都算係咁 殺到人又on fire
雖然都俾人overtime推到3 但唔係輸硬吖
同隊玩補個台仔係要搵戰犯狂hi 下局帶頭troll係門口行行企企 仲要大大聲話「要教育那些不會團隊合作的人」「要亂玩就大家一起掉分」
我心諗.....

偷殺又點 唔通殺佢要同佢單聲先咩

有無ps4一齊玩 2500－2900分左右
成日自己打好悶

痴撚線我都仲係金牌
但係撞到成場鑽同白金
得我一個金牌仔

最後屠左對面

巴打下次搶dps屌打番佢地

狙唔偷殺唔通打近戰咩

新人留名，順便問下香港有冇queue finder之類嘅嘢可以約一齊玩

利申：銀牌

呢到咪queue finder

mercy main又點, 起碼一定補到一個補師位, 定你寧願換個hanzo main俾你

問題係咩叫偷殺
佢係咪以為玩緊西部牛仔對決要數3聲可以開鎗

Mercy main留名跟進

金鎗mercy留名

最怕見到dps 0輸出又唔轉英
玩隻猩猩都金牌傷害
屌佢都廢事

原來無打一排積分會扣分
宜家先知
扣左我成200分

有個ac幾星期無打已經係3900落番3000

琴晚打左場4dps 仲要比人屌到門口
叫整極都冇人轉即轉window狂跳落街

玩Tracer輕鬆掛機仲好

理性討論main mercy 打rk上分係咪靠隊友?

理論上唔係

Mercy玩得勁真心唔會比其他補師差
佢招大係ow最屈機既大之一
人地辛辛苦苦夾曬combo諗住清場gg
點之一個復活又要重頭打過，甚至比人返cup返
當然要用得靚真係唔係咁易
利申有個main慈悲既fd同我雙排

有無人代打Pve傳說............

有冇人係Mercy dps

Main mercy都有問題咩
就算隊友junkrat/hanzo/widowmaker，如果佢係有玩開我通常都唔會出聲住，睇下佢玩成點
如果佢玩唔掂再叫佢換，我覺得咁樣會公平d
當然如果三隻一齊出就一定要屌

低分main mercy個班eq一定好高

你以為佢地又玩得好好憑乜覺得人地Troll

無問題之前rk玩開dps，有幾場補位玩mercy覺得好輕鬆比起dps

跟住玩3vs3見到雙排兩宗師，一個main marcee 一個main mercy,所以有以上的問題如果friend dps夠勁可以carry 補師上分

係靠隊友，不過唔係靠佢地boost你升分，而後靠佢地嘅走位能力/保你嘅能力嚟等你將mercy發揮到極至

好正常

又啱團隊意識

補同前排一直係相輔相成

勁嘅前排可以殺人殺到著撚哂火，勁嘅mercy可以令成隊永遠唔滅團，但就比較需要隊友保住，當然自己走位意識要足，但有時winston genji齊齊搵你真係冇辦法，最慘係成隊過哂嚟保你但又殺唔死winston，到時shift都冇得你shift，因為隊友喺哂你隔離

無識保SUP同走位好既隊友
mercy真係唔洗玩
最好就有埋隻勁法拉carry
起碼有得飛上天避下

勁嘅Mercy保命能力高，識呢埋等時機復活
仲要留意對面邊d人仲有ult，等對面用咗ult先復活
唔識玩嘅全場行行企企

Mercy無法拉湊住廢左一半武功

隊友走位差又廢埋另一半

結論就係大家一齊玩master zen啦

一比人埋身就好驚

喺低rank場如果對面有winston搞住你嘅話，轉玩master會好開心

入佢珠打三四，加招天殘腳收佢皮

法國好多安娜覺得自己係奪命 唔撚補人係咁狙對面

過唔到傳奇pve，打左成個禮拜

咩年代仲用牌黎打飛機
佢拎唔到金有好多原因
其中一樣有可能係你掛住飛去打後排成隊打少個
有可能坦根本做唔到野比唔到輸出環境

你用豬用女坦拎到傷害金無問題, 佢而家係用猩猩喎 猩猩拎到傷害金屌隊友無輸出好正常

屌隊友已經錯

低端場真係好白痴
無人補實隻mercy 個個淨係衝晒最前
最後屌mercy點解係咁死

有無巴打爆ping

入坦珠真係好爽, 平時啲人成日都懶得打猩猩, 隻猩猩飛過嚟, 我開咪話入咗珠, 1秒唔使就收咗佢皮

都唔知咩隊友
一開波就奪命 半藏
車都推唔郁 我diva 2殺金
隻狙仲可以屌其他人冇用

諗起之前機兵條片
未打中已經叫定殘血

單排 zen win rate 80% 升到上4千

幾時carry我

我覺得勁mercy carry得起全隊

第一日玩隻game?

絕望級大技 heroes never die 之後又要打多次 贏返轉頭

其實3坦組合 係真拎隻大佛出黎 見一個殺一個 d血好似倒水咁

Zen個hitbox大撚到我都唔想玩

pev都要代打

出去比錢買啦係度問唔係諗住有人免費幫你下嘩

我想問點樣先至唔連去韓服
qp都算，rk次次都係連到韓仔，一見到我中文id就話taiwan no1，china

試過搵fd carry我一齊排，去美服歐服打rk，結果d人troll得仲勁過台仔，是咪我黑仔

佢知佢打唔中 叫你唔洗加傷

比起打團戰. 得閒入去偷下點拎% 仲易嬴

新system玩cap point場攞和點解唔彈成就

Rouge group A envyus group D同上年d對手一樣
不過rouge慘豬入左死亡之組

Rogue e期好勁

低RANK場有補已經要還神

韓仔pro genji 好aggressive
係咁吊打RJH 不過睇CM好似唔係lunatic hai嗰個

半夜玩六個路人打對面六排
然後贏左

Haksal都唔識... lunatic-hai嗰個叫Whoru
佢哋兩個可以話係分別代表韓國兩個流派嘅最頂尖忍者

屌你分流派 笑死

次次5人大絕 拎POTG 都輸
Mercy 表現點出色 你都要靠班隊友配合
走位真係好重要
大部分dps/off tank 都係一味衝
單排真係秒lock DJ佬就算

有冇人今晚打pve傳說
打就留個tag
利申識打rein

唔識有咩出奇 撚有咁得閒睇哂ow有咩pro咁毒咩

宇智波vs初代

呢單有無人有留意，已確定用sup打rank會難啲著火
尤其慈悲同老母

真係屌佢老母 身為老母main一場加得30分
連勝都係咁

佔點改左做33%先即刻贏

就係因為隊友廢死得多先有機會復5個

老母好似易過姣慈

又唔係毒唔毒嘅
有睇比賽都知啲人叫咩名掛

陣間又話 咁得閑睇比賽咁毒咩

俾多啲時間去留意電競＝毒

nv 會唔會又比meta3:0

點解我見個網話4月28開波嘅？咁快又開season 3?

乜撚野
有睇比賽識下選手就係毒

你都夠毒啦
利申連RJH係邊個都唔知

nv會點唔知
不過我知rogue早幾日2:0左meta

ZEN改左?
依加玩zen果4粒波好似佔多左晝面

你個形容唔知點解好好笑

改成佔1/3
又多咗和局

玩坦補單排好難爬分

補 可能係 難少少
但坦係最易 solo queue carry 升分
Seagull 都係推薦人打坦solo q

Main ana 上分冇難度

最好爬一定係女坦,之前仲有豬,之後先係第啲dps

想問下DPI 要幾多最好

坦淨係識玩Dva猩猩
想練下女坦 有咩貼士

合理改動,唔會變左偷點即輸

豬同女坦 SOLO CARRY 一流

用多啲右鍵左鍵再右鍵
右鍵一定用多啲,除非你左鍵超級準
如果唔係一定唔夠左右鍵咁樣傷害高

啱啱打rank撞到moowe

左鍵打坦幾好用

依度係咪無低rank巴絲一齊打rank嫁
我多數玩補 prefer mercy

打左咁多日 終於有金SKIN

好睇個人, 一般射手 edpi (滑鼠*in-game sen) 2500-5000, 刺客就高D好D, haksal 哥D去到26k.

有研究指10個泡菜有10個都係ON9

除左當自己dps
放盾嘅時機都要練好
可惜好似上兩個patch nerf左俾人拉中再放盾俾人會照中

亞洲人高sen係因為佢地唔夠位放大mouse pad先要搞到咁高

會拉到但無傷害 好似係

大部份亞洲PROGAMER咪一樣都低sens

Sbt

唔係幾關事, 我覺得係後生既多數會玩高sens d, 大個d會慢慢set 低, 加上genji 其實幾食sens, 轉向 Melee 呢D全部大輻度移動 高SENS D好D.

用女坦瞄近身200血英果時 會唔會用右鍵彈起再左鍵Track
定係要練到Aimbot準度 左鍵黏死對手

9成時間都右鍵加左鍵

可唔可以解釋下 唔係左鍵DPS高啲咩

脆皮難aim用右鍵命中率高好多

美服呢期多小學雞玩 ?大家都認真玩佢就入黎講曬我地企D位置 十場rank有9場都係咁，點打呀大佬

岩岩嗰場本身啲人都簡得好正常
有條友用完sombra又轉Hanzo 仲要一個都殺唔到
即轉window鬥troll

佢係咪main呢兩隻先，係嘅話佢唔係troll，係廢姐

我有強迫症咁滯
我好多英都會玩所以好難搵到個適合嘅edpi，成日轉來轉去都覺得唔太順手

Genji我覺得要去到7-8k edpi轉身先順，諗緊可能犧牲d命中

小學雞
識多幾個pro好威威

睇佢profile呢個season贏得一場

識唔係問題 不過佢講到唔識1個半個好似好失禮咁咪覆下佢囉
唔講真係以為佢識背哂所有pro咁叻叻

用開左鍵track

好似係線上賽黎?
meta要頂住百幾ping打?

Rouge玩撚到spawn camp

屌
好心有啲比人carry開上去就咪自己去單排
今朝同條友連排到3埸同隊都雷到仆街
完全唔明佢做乜可以上到呢個分

跟住下午見到佢就知乜事
走左去同個宗師smurf雙排

玩新關勁斷線係咩事

冇玩好耐呢幾日先玩返，想問有咩英係宜家meta

hanze wodo 炸彈鼠

一定唔係

唔好玩我啦
真係唔知先上黎問

刺客

一係唔出 一出就連住出

高RK咪刺客,但RK都仲係射手多好似係

咁其他種類既英呢？

Dive comp而家屈機嫁啦

不如自己睇下高rank嘅用咩多

依加連勝改到咁怪
唔記得連勝幾多埸
不過上幾埸都+25左右,跟住突然加左50

ANA改到咁都係NO.1 拳王排第2 個
個網係咪未更新

屌你老母

唔識就小學雞
識就毒
真係左右做人難

屌你咩

ana除左輸出低左，仲有改咩

依加講自保都仲係ANA最強

生化彈回小左 其實對補坦都幾大影響 (我覺得)

回小左都係拉血最快
sleep dart 斷補 遠程 好難取代

所謂nerf左只係拉近左同另外3補既距離
但都仲係明顯有用過另外3隻

生化彈個nerf唔係好耐之前嘅事啦咩

屌你

其實想問大家幾多dpi

以前1000x15,依家1600x3.5
好唔慣

做defend用mei比人鬧低輸出

lm

唔係同減輸出一齊NERF咩?

俾人屌, 第2日即buff 返

有班友打rank都唔撚合作
係要玩輸出同炮台
又唔係勁
激到我決定troll game
玩healer唔heal人

全攻型mercy

有條友用winston都唔知發生咩事
出去唔夠5秒就死咗

sor 囉

識玩一定係玩神射 我有我射 你有你射 我自回 你食屎

800 x 5

睇唔透 對面玩雙飛 用Sniper狙死左法拉+Mercy至少十次
但隻法拉死都唔換
最後輸左 拎殺數金 就怪我
隻老鼠就輕鬆刷盾 On99

我都睇唔透你UP乜
你狙死左對面隻法拉 點解要法拉換?

same

打人雙飛.

自己隊安娜唔射. DVA 唔追住佢黎吸.

可以點打???

佢比我不停狙死都唔換 跟住輸左隊友就話我無比到壓力佢

放棄

用來因打

病左都照玩rank
玩ana 連自己友都補唔到 連輸三場真係自作孽

休息下啦巴打

屌玩坦同補係咪玩死全家？
都打緊白金場
偶爾仲會撞到鑽
屌那星仲係成隊9下9下咁

你D隊友應該Pick錯英，冇盾／唔夠盾壓上去

屌而家打rank好on9 話會配d唔係我排位相近對手同隊友比我 做乜鳩

個分跌左落金 個鑽都唔會變架喎

而家好多水鑽

岩先銀牌場 對住隻鑽石都推車守到2分
然後佢話隊友廢 掛機放推

台仔極冇體育精神，垃圾都不如

400x8.3

係喎 一輸2分就走場
係咪以為玩快速

一係就要脅掛機

啲水鑽永遠打combo嗰時都係唔捉左mercy先開

等對面mercy復活哂嗰陣又彈句wtf,明明自己都冇捉,怪邊個

APEX打咁密嘅
下星期又嚟過

我玩tracer已經捉左對面無數次
隻mercy見到我即頭掉頭走
可能有時係我去搵血包累事

韓國係咪唔會搞聯賽
雖然apex應該好睇d

有時女坦吸到mercy都俾佢飛走有乜辦法

400x10.5 scope 就45%

冇辦法，唯有叫隊友唔好開大玩combo，捉左mercy先算

Overwatch最忌就係一個會戰用哂d大 永遠都係用一，兩招唔掂先再放 同埋有時留大技都好緊要

唔好講咁多 斬撚死慈悲先

就算斬撚死都唔好一次過用哂d大 呢隻game玩大技 每波會戰邊邊多大技邊邊就有優勢 同埋track人大技時間都好緊要

我會睇kill cam睇人地幾時有大
自己判斷到
同fd排我都會報
但係街場隊友就唔知啦

如果ow嘅rank都出埋ban pick
mercy一定比人ban撚硬我覺得

咁少英點玩ban pick

低rank場係慘d 好多人唔願開mic同埋唔入voice chat 高rank場個個一開波都會打句come voice chat

1600x1.7

岩岩睇番原來自己用緊1200x15
之前仲x30
好似你地咁低隻手咪要郁得好勁

咁高DPI我會頭暈

咁高dpi 咁瞄到野咩

玩 Mercy 見到 Tracer 唔走唔通想 1 on 1 咩

dpi + game setting？
3000x7

查實FW團練都算好似賤下
明明平時佢地單排果類都開VPN排韓服
但團練見過人post過幾次都係台服撞到
佢地應該唔會個個開哂VPN但都照跳番黎台服掛

有無人有興趣一齊QP下交留下？

BATTLETAG：uwotm8#4856

咁高

個巴打玩源士？
我射控 1600x3.5

21000 我想知你accuracy 有冇30%
快到咁點瞄到

我玩架話應該一槍都打唔中

我18000
76 36%算唔算瞄到
利申垃圾金牌仔

金牌 你話呢

咁我都唔係玩左好耐 岩岩先100lv
同埋好少玩dps

我100Ping 玩76 40% acc都要俾
Tommy巴打笑你話呢
Between 想換moon
144Hz moon煲咪真係勁d
我個moon同圖書館既冇分別

144hz係勁好多,如果玩76呢啲你有用同冇用比表現應該至少差500分

有冇咁誇

睇你個人本身有冇天份囉
冇天份唔好話144hz
俾個240hz都唔係有改變

利申換左個benq xl24 144hz 1ms即刻上大師 今季上埋宗師

無惡意嫁

76 50% acc 5%crti
Mccree 50% acc 7%crit
咁樣先合格

岩岩好合格
利申aim廢

zonda都係垃圾
點會76同mccree命中都係一樣50

76一定唔會高過mccree

同埋我張圖76 50acc.已經係top1% 咁先合格巴打好高要求

咁一定係
但76要求50命中根本太高要求
mccree要50反而又太低要求

76 只係spray control都玩死人

用圖書館moon玩到咁係咪姐係有些少天份
應否買144hz moon

Between我知我廢 畢竟main Ana

係r6 唔見左嘅自信係ow搵返返黎
我發現我都係玩返坦先勁
有時玩盾佬亂沖亂撞比人屌完乖乖地返埋位舉盾著曬火上hl

qp 嘢好似信唔過 得33%

rank 就淨係玩咗幾次
dps 好撚難玩

一陣試下寫個overbuff 嘅workflow 先
display d 咩好呢

我competitive stats來的

總結 76 40%以上已經好top

咁我換埋144hz 咪可以上多幾分

換埋上4000

勁既tracer有冇辦法counter到, 有次遇到個比佢一打六係咁連殺都射唔中佢

Mccree roadhog

我覺得打識玩既Tracer好考MC既反應能力
如何掉地flash 再轉身爆頭

Between巴打你mc好勁
有冇d positioning既tips可以俾下

唔勁啦
交流下都得唔好話咩tips

正常mccree都係企高位 一來易爆頭 兩來你個閃光彈係高位可以暈到低位 （例如勞巴尼a點高位）而點樣運用你招閃光彈同招shift我覺得先係最多學問

先講閃光彈，基本上mccree近戰都係靠佢，其實點放個閃光彈都有技巧，例如genji deflect緊果時放落地/放早少少佢都唔會deflect而你又會暈到佢，咁你就有個優勢一下爆佢頭補多槍就殺到佢。所以mccree可以話係刺客殺手 另外，閃光彈都可以破到rein個shield，只是aim高個shield少少再放閃彈，個閃彈就會係空中爆而暈左rein令到佢無shield。呢兩點都係用閃光彈trick ， 我諗呢到好多巴打都識 。同埋要記住 閃光彈唔好亂放，因為佢基本上係你唯一一招自保技能，往往可以救你一命

而招shift有3個用途，第一追殺拉近距離，第二自保走佬，呢兩點唔多講因爲唔係好難明 第三點通常對住tank先會用，因為用完shift會即時reload 6粒子彈 ， 所以打豬/來因呢d比較大份的英雄，我會暈完佢right click之後再shift 再right click，希望可以用burst damage 秒佢 就算秒唔到佢都打到佢殘血等人補刀

呢d都係我心得，雖然好似好基本，但係大家都可以交流下

4000

btw反應慢真係玩咩都冇得救
跟槍跟唔切

聽講76 overall accuracy 唔過50% / crit accuracy唔過5%可以刪game

唔撚係掛 我好少刷盾wor

你聽邊個講

TOMMY叫咩名

Tommy

TommyS#41987

死啦 依家一用和尚就連贏三場 用黎爬分一流

好似未遇過
係咪2打6

入唔撚到server

打緊rank斷左 會唔會扣多d分

屌佢老母我都打緊

係 得4100

HKA 仲打得好過FW

HKA 3 tank, BLK 出猩猩好咩

打到2比2

估唔到 守得咁好

玩唔到 係咁斷

比賽都斷

柒出國際

強烈要求賠箱

直播死ser

分明等你專心睇比賽

mercy咁樣哂左招大

完

芒果仔頭先下線去左落注HKA輸？

感覺上芒果仔冇乜問題wow
最後果局最大戰犯一定係mercy同埋個勞工

估唔到仲打得好過FW

我有乜問題

個人覺得fw 槍法最準果幾個唔知點解玩坦補

如果zonda拎76 放棄genji 應該都會追到平手

大家體諒下BLIZZARD啦
呢啲INDIE蚊型公司 無乜資金租個好啲既SERVER

Zonda 就算啦 次次 genji 唔夠打 轉76 都打唔入又轉下牛仔 跟住又轉番genji

Jonda why

之前果場 , BLK 隻法拉 飛最高.同飛好耐. ( 同其他隊隻法拉比)

有無高手教學下???

唔識睇，唔好意思，巴打評一評

有無competitive 睇下 quick play睇唔準

ok

只有第四季，唔知點upload前幾季

打得咁少好難評 如果睇你qp的話我認為應該練番好aim先

點樣睇好唔好??

competitive , 仲用緊60HZ MON

thx巴打，之前有frd叫我打高D傷

你玩果d輸出英都比較冷門

Elimination同final bowls都比較低 收唔到頭比對面補師回血屈大技

打3V3
我PICK左GENJI,兩個隊友秒PICK和尚+MERCY
之後兩個見唔對路即刻同時轉英,但3V3個揀英時間太短,最後都係出左和尚+MERCY
又唔知點解可以贏到

幾時完季？

覺唔覺日本人特別屎

好少玩輸出英，無隻啱我， 睇下之後拳王啱唔啱

同frd玩過和尚路西慈悲3補陣 靠和尚輸出贏

各位大師,我算唔算係一隻合格既坦

申利：上季鳩打完10場就無打,得1800分,今季打完頭10場由1500分起步

我勸你快啲走

我幫你擋住先，你走得好走

慘,咁我都係返去打tf2

FREEZE! DON'T MOVE!

體悟心靈祥和走啊啊啊啊啊啊啊

mother mother!

有無人知源氐擋格果時句日文點解

try鳩enemy

i need healing?

其實頭10場係點計 10場贏撚晒仲低分過上一季

main牛仔o既高手們 右鍵通常幾時用

依家習慣用成場都用左鍵

正常 頭十唔重要架

如果你上季有打過

我都係聽到呢句

我聽到個音係 Sono-talakun

唔勁啦
交流下都得唔好話咩tips

正常mccree都係企高位 一來易爆頭 兩來你個閃光彈係高位可以暈到低位 （例如勞巴尼a點高位）而點樣運用你招閃光彈同招shift我覺得先係最多學問

先講閃光彈，基本上mccree近戰都係靠佢，其實點放個閃光彈都有技巧，例如genji deflect緊果時放落地/放高少少佢都唔會deflect而你又會暈到佢，咁你就有個優勢一下爆佢頭補多槍就殺到佢。所以mccree可以話係刺客殺手 另外，閃光彈都可以破到rein個shield，只是aim高個shield少少再放閃彈，個閃彈就會係空中爆而暈左rein令到佢無shield。呢兩點都係用閃光彈trick ， 我諗呢到好多巴打都識 。同埋要記住 閃光彈唔好亂放，因為佢基本上係你唯一一招自保技能，往往可以救你一命

而招shift有3個用途，第一追殺拉近距離，第二自保走佬，呢兩點唔多講因爲唔係好難明 第三點通常對住tank先會用，因為用完shift會即時reload 6粒子彈 ， 所以打豬/來因呢d比較大份的英雄，我會暈完佢right click之後再shift 再right click，希望可以用burst damage 秒佢 就算秒唔到佢都打到佢殘血等人補刀

呢d都係我心得，雖然好似好基本，但係大家都可以交流下

人哋問右鍵喎

佢咪講左用黎打大份英雄

你想解邊句 佢好多

我淨係知ana 個 hello 有句係 含撚

如果兩邊戰況膠着又無乜邊個明顯目標打到嘅話, 有時會用right click spam落去對家盾佬個盾度幫手破下盾

因為之前打落諗住成篇copy只係講左少少right click

揾到啦 原來係Nice try

但依句無印象:
Rin. Byō. Tō. Sha. Kai. Jin. Retsu. Zai. Zen.

Kanji: 臨兵闘者皆陣列在前
English: (Literal) Come. Warriors. Fight. One. Ready. Formation. Line Up. Take Position. In front. (Nine Syllables of the Japanese Kuji-In)
Actual meaning: Come warriors, fight as one, ready in formation, line up and take position in front!"

好耐之前聽過一次咁大把

3400分有冇人一齊打 主sup

打左4季終於上宗師

有無人知第4季幾時完

買左moon就可以上宗師
好似係 除非唔係

有米買AOC

邊位巴打

打兩場RANK 兩場都係開頭 13XPING , 打到一半跌返落3X
睇黎 SERVER又要爆炸 決定唔打住
利申 : 兩場都嬴

不要進去了 不要進去了

保守估計6月? 3-4個月1季 好似係

玩76 55% acc

好撚性奮 但要offline
聽日再打過

屌...我仲諗住80%血個成就係用咩英都得....點知一定要玩DEFAULT MODE 好難呀 我又唔識玩TRACER,要守得住80%真係好靠隻TRACER清得快....

應該5月中完 之後6月1號第5季

出doomfist未啊

咪講咗e 3 啊

4500有望

個帳3000上到3500就得

準備睇Jonda

多左咁多人用Mercy

佢中間啲廣告真係好長

差唔多場場有

Zonda源氏唔開大>>>>開大

Why jonda why

XQQ

XQQ 66666666

Xqq

Jonda why jonda

Jonda 俾人串爆

斷線

Jonda終於得左啦

點解叫Jonda

Jonda carry

叮叮槍

慈慈先係最好的

嘴炮王Jonda

泡菜仔成日咁讀(好似係

打rank 未開波隻game 要更新彈左我出去
諗住即刻入返發現場game cancel 左
扣左五十分
明明平時輸一場先扣十幾二十
我仲要差八十分上鑽

無聊畫左隻原創角

連輸5場跌破4000

休息下啦清

nv

排唔到喎Ching

利申4500+

2邊係咁跌落去

一晚升三lv零金

Zonda把刀

善良既刀

就黎跌破3900

休息下先啦

連輸7場跌到2800

屌你韓狗

終於贏番場

巴打我想問你靈敏度係點取捨
依家打鑽石大師場Mc acc 52%-65%
但我800dpi 3.5 in game
轉幾野先轉到身 但準星好痴
應該點取捨

正常係要一下flank就180度先係最合適

隻豬完全送能量

小熊好撚正

用緊1070 ,

畫質中, 渲染150%

呢排打溫度會上82,83度,

正唔正常?

100%之後好似肉眼已經分唔到

唔好J我老婆thanks

今晚上番4000先屌

連跪五鋪跌左一百分 真係有毒 玩源玩76玩奶玩肉都係對面500強咁有combo有配合自己連要等齊人都做啦到

試下開咪啦

連輸10約場單排由3979跌去3536

唔知點解呢排係咁輸 可能真係唔適應dive comp

究竟隻boss 點打 打極都過唔到

別講笑
已3700

你又落番去啦 ？

今個meta唔岩我

想排rank玩猩猩 又驚俾人集火
有冇咩特別技巧
利申見Qp嗰陣玩得幾爽 想練下

估唔到俾閃光偷推車都會發生喺比賽上面

走左好多次場
上次俾人ban左廿個鐘

reload個陣跳上天 落地又可以電佢老味

唔o岩咪練到o岩
玩開射手轉練閃光果啲
玩開盾佬女因練DVA winston

之前OGN有次仲誇啲
MCCREE偷推

今個season best10 出左15xx

上個season仲係1800, 咩事

個ser 做乜鳩

正常

入唔到game

今季係開頭個分比低啲你,不過嬴加既分會多少少

有冇咩timing要把握

Rogue禁住Envyus黎屌

Dive meta佢仲用triple tank
Gibraltar 咁多high ground
Numbani 嗰場chips 又俾rogue針到ult 都用唔到
再講trial 嗰個Lui唔係咁睇好

Envyus 末日

nv 結果比想像中好

咩比賽

仲以為會比人直落3:0

單排玩補真係好撚辛苦

輸一局27 ,贏一局20

單排玩咩都係睇隊友

屌 我就係main 補 好辛苦

玩閃閃m輸比人瀨搞到我想main補

輸一局27 ,贏一局20
贏2場先頂返輸個場

幾時上到大師

等下季

單排無人權

我都係main補 用咗幾日先爬返上去

只係你觀察力差 條邊明顯滑好多

有無巴打今晚一齊打下快速or3v3？要有mic

單排用和尚最好進可攻退可守

隊友合作肯夾英都仲好，好多唔係搶做輸出就係搶做狙 無能力拎人頭又唔肯換英比其他人試

單排真係玩和尚/女坦 爬分最快

要咁滑有咩用？

今日玩控制
成隊俾對面雙飛撚到傻
Mccree我係咁保佢都殺唔到一次
輸到0:2
忍唔住開咪屌撚7佢叫佢俾mccree我
最後拎4金贏3:2

玩ng mccree 三十殺 命中40幾50%都輸

spec撚
有無好似打csgo咁轉埋去4:3

「人生最寂寞的時刻，是正午。」-麥卡利

開左大搵出來黎俾我射下得唔得

Ng有乜所謂 都係鳩玩

harryhook讓dps位畀新人
玩返lucio

咩邊位巴打

咁internethulk 玩咩

走左去第隊做教練

仲有樣野就係talespin依加轉左去Fnatic

係邊到睇
好似好耐冇佢消息

Talespin

cocco仲未走

空中皇者

前幾日就排鑽
今日就排銀銅
一次過升嗰啲分送番囇出去

連輸3局, 跌到 3100

2400跌破2200
仲刺激過股市

Talespin fans

贏一場+20 輸一場-40

頭10場贏哂可以咩牌?

跟S3既分

我今季先打RANK, 岩岩新玩PC

睇你表現掛

早d退居幕後咪好
之前打韓國仔就睇得出佢技術係比較弱個位

Asia server S3 diamond 過左英國EUsolo q直落 gold 有冇EU巴帶小弟上番去
Main pharah dva

岩岩打場RANK 2:2 最後一場 88% VS 99%輸左 搶點戰真係打超耐, 勁大壓力

好經常2:2 99% VS 99% 然後輸左 可惜

我估3000 尾左右

新玩就3000尾

競技型遊戲fps遠比畫質重要吧

你贏曬實有

有無人一齊玩傳奇?

返緊學

同個20lv朋友打低端場不停輸
但自己(百四lv)單排成日贏

一唔係玩返自己main英就係咁輸

見dive comp咁勁諗住練下猩猩，點知兩日跌左百幾分

而家玩widow都無玩mccree咁難受

練英唔跌分唔通想上分?

點解會打rank練英

打rank練英
抵啦

咁講QP比你打夠一百埸
但RK未打過都可以算練英

好難講既
如果練盾佬 唔通QP用咩

咁講練英RK都唔係太大問題既,當然你最好QP/自訂練左陣先去
不過估唔到有人想練英又上分咁大想頭

正常都係qp練到熟先去rank打/練

係囉
練緊即係未去到打RK水平
打RK用咪即係雷人雷自己

多得上個POST巴打們教路
而家終於轉到PC版啦
女友仲一齊玩 晚晚「帶」我
同佢開分輸足十場
佢開分低開6百幾

打雙飛其實係咪用76最保險?

成日見人拎隻hanzo 打法，但射極都唔中

有時我轉用猩猩/zarya打，但好似又打極都打唔死

人地雙飛有2隻，你可唔可以用2隻去打啫
成日想1打2

尋晚 對面玩雙飛 ,換隻WIDOW出黎打到佢忍唔住飛埋我到開大殺我一個

利申: 平時完全唔玩WIDOW 或者任何對AIM要求高嘅英

試過用半藏連爆幾次頭
利申：鳩射

600sr?

咁我又唔係話完全冇玩開猩猩既

今季都玩左差唔多有10個鐘，計返都係第main既英

第三main

識玩一定出法拉空戰1v2佢地

我都唔想1打2，但有時隊友豬到係咁打坦唔殺補又唔理法拉，完場話我76做乜唔kill法拉，我除左 真係冇野講。

佢地企定定望我打法拉

但我空戰唔夠人地打，隻mercy長期補著法拉，同埋mercy跟著隻法拉鳩飛打唔中

無架啦，d 人唔撚識用腦架，你拿76 就預左1個打晒雙飛架啦，仲要順便打埋你射緊雙飛個陣勾鳩你個隻豬

1打3

求人帶我過傳奇

你用76 d 人真係預你1個可以做低雙飛同埋可以理埋地下，一打唔到就係你廢
對面個盾佬就係咁壓過黎，你果隊d 人就唔知點解愈黎愈少

去到咁通常都轉返隻勞工黎撚下

成隊有個射手點知唔打雙飛既
次次用隻閃光打到由滿血打到殘血都冇人收頭

其實唔一定要出hitscan打雙飛
人地雙飛你地面就6打4
先搞掂地面4個你雙飛都冇用
加上法拉其實好受地形限制
唔一定下下要係開揚地方開戰
情況就等如你唔會硬衝炸張鼠守住既窄位choke point一樣

雙飛唔理 佢繞後騎臉隨時可以5秒內偷你一個脆皮 點打

唔理雙飛都講得出

法拉direct hit 兩下一隻補師啦

比賽一樣係出dive comp 閃光源氏打雙飛
係對面雙飛打緊你隻補既同時你應該人多打人少dive緊對面後排
如果你仲企定定睇住隻雙飛打你冇野好講啦

你玩到比賽咁先講啦 況且比賽見到雙飛唔夠打都會換hitscan/雙飛黎打

早兩日睇seagull
佢都係畫質全部調到最低，推到上300fps

比賽一隻牛仔射曬2隻 唔記得邊場

比賽還比賽, 街場6個陌生人組隊默契唔夠其實好難下下做到比賽咁6個人同上同落同互保 加上街場技術參差, 比賽嗰班tracer genji對飛緊嘅pharah都比到唔少壓力

呢排勁多弱智2000rank都無死攬genji 不斷送頭

仆街暴雪,乜撚野rank系統黎

有人做到就唔好話套strategy 唔work
我只係講出另一個打雙飛既方法
點都好過隔硬叫個玩源氏既換hitscan出黎但係照樣打唔低然後比人鬧

人地比賽都唔係真係唔理隻法拉啦
會搵法拉,hitscan,dva/winston去煩對面法拉

所以我講既係次序問題
雙飛搞你隻補你咪dive返對面隻補
唔洗咁刻意focus對面雙飛

就唔係優先打死
都要搵隻英煩住佢
同唔理好大差別WOW

呢排日撚日都係咁 輸到開巷

一定要搵人mark 話唔理個d唔知幾分

直接雙飛炸返爛佢後排

我今日打ps4 , 個current 分由110x 到370x 一group 都有

agger

有個問題想問
駭影咪有個HL鏡頭係HACK左人地個HL既
如果2邊全部都係駭影,全部都係個隻HL鏡頭,咁會點?
個HL無限LOOP?

佢揀highlight嘅準則好似係計within一個time slot累積到最多on fire rate, 有分得計. 如果係sombra上HL嘅話用咗hack人嗰個HL intro, 就會出現第二高分嗰個先然後再俾sombra hack (好似係)

依加先知原來搵第2高分既黎搶hl
學到野

屌你老母D死垃圾泡菜真係ON9
食撚屎啦

但我遇到嘅隊友雙飛真係唔知做緊乜，完全唔打對方後排經常比Mercy成日復活隊友

dva

玩暴雪英霸送ow skin

有冇ps4 玩家

dva 呢個

3500至4000分段暫時未見有勁pharah, movement 太差基本上4槍之內可以殺死

正

要同一個friend組隊玩至得？

冇得打ai

頭兩週可以打ai

hots2.0登入就送100點俾你買4個大禮包是但一個
每個包20隻英
玩埋活動 2邊都有野拎

撚有人玩咩hots

Bz我屌你全家

亞伏

2ND WORLD CUP

仲未有名單睇

女坦skin呢

不要再說了

準備down 英霸

如果係短裙黑絲你話幾好呢

ps4 有冇得拎

有無美服巴打聽日一齊打5場拎鬼面skin?

最後成功Carry 跪左係到

有冇巴打想有個Excel表 俾你地加 連登友 玩Overwatch?

睇左好耐POST，都好似冇平台加FD

之前有個telegram post，但沉左搵唔番

有咩慘得過明明好好彩遇到對面係on9既
點知隊友仲on9

炸彈鼠真係好正

全程送能量比女坦

上個月跌到落1000 elo，琴日上左2008 好撚感動

香港呢排名一隊都組唔到
一個似樣少少嘅比賽都冇
反而OW 竟然打入到架仔market

睇番個分仲高過台灣
但係比賽果邊差唔多最廢果2隊

日日都斷線，垃圾game

打花村B 全隊得女坦和尚 其他DPS 轉Sombra掛下機算

前幾日有場4dps 勞工 + 我單補
不過都守到B點

咁既陣容 攻B點連門口都入唔到
今日輸到仆街 連撞對面大師Smurf落黎既幾次 打到無癮

隻暴雪英霸係電腦驚？

個半小圈子group你喺呢到留言搵隊友好過啦

知名度奇差

Board game黎

但日日開OW都會見到

祝一入場見到有3dps以上仲要揀dps嘅垃圾即刻死全家，跌分跌到銅牌，俾車輾爆手

....

3000分樓下用GENJI HANZO WM 既請立戴同全家立即自殺

通常我玩補都會優先幫76打雙飛
因為我知唔幫手一定我死先
玩慈悲就幫76加攻補血，玩和尚就會放對面慈悲珠

hi 我係kelefe

日本而家D OW隊廢撚到仆街
分分鐘係韓服高端RANK場求其排6個都勁過佢地

有無巴絲打一齊排rk(pc)
我28xx，朋友25xx
我玩乜都得，主玩女坦/豬
我朋友淨玩安娜
希望有主玩來因既朋友
有意留低tg/ battle net 針針

利申:最高33xx,但一直比啲韓仔同完場仲留大既慈悲雷死

美亞服/ 我prefer 玩美服，唔知點解ping細啲

又迫鳩人玩hots

其實唔明點解
大家都係pro
都係有團練 點解可以差咁遠

日本仔係得格鬥game見得下人
可能家機玩太多

屌你開左六七個藍天白雲終於有金,又比個普通SKIN我

日本玩自己本地啲game多
大部份都BAN海外IP

街場有d香港人仲惡過狗 第一波打輸左就用廣東話鬧人又轉sombra 唔知想點 真係好無品

唔明啲人ng都打到咁認真做乜
要認真唔打rank?

成隊都痴撚線
一個玩widow殺唔到人死唔轉
之後其他同隊韓仔就troll 補都唔撚出
又唔係話一定輸硬 試都唔試下就troll真係on99

要5打6咁辛苦 係我都唔想打
依個Patch改左計分 跌果少少分有乜所謂

改左乜計分？

唔知

今次仆街啦
好似俾人BAN左成個賽季

係咁中離?

有無啲YouTube channel 有事後嘅比賽分析

有無巴打今日想一齊打hots 5場拎skin?

Battletag?

連勝連敗更多先有加乘

韓仔最大缺點說係EQ低到落地核

就

亞服

我唔記得收左工再比你
一係巴打你留低battletag我返去add

韓狗成場都係度打韓文 成日開戰博緊火都見佢地打韓文

係 我成日諗佢地點解咁得閒打字

用緊手制隻腳踩得閒用keyboard打字囉

riaaa#3800

遲下有冇巴打加好友打英霸？

番到去比個battletag你

godofzero#4995 招人暴風英霸拎獎勵

開自訂衝突戰,只準爆頭同傷害X2,對面六隻困難路西,好撚好玩

KillMario#4268

有無人一齊解傳奇成就?

成日斷線打條毛咩 斷線都扣咁多分 暴雪你估我嫁？

咁你斷線，打少個會累隊友輸

斷線之後彈去主畫面，又唔可以直接關game重開，要係到等wtf

其實boss點打 次次死個度

都唔明班台仔點諗嘢
成日打唔過就發脾氣亂咁troll
完咗仲話人垃圾 都唔知係咪幫人洗分

嗚哇屌你老母難得我今日3V3連續兩RD三連殺,咁撚好手氣你都要出三個藍色比我 努力同收穫從來都唔平衡

呢排多左好多新仔到搞亂擋
死攬genji 唔放
我唔好型 但你用得唔勁都係無用架嘛

玩得廢跟本唔覺得好玩 場場比人SM有乜意思

總有人樂此不疲 死都唔轉角

我發覺銅牌淨係會揀dps

利申唔知點解會撞到
仲要嗰兩個成場隱形咁
咁多血包自己唔搵
我都唔知補邊個好

啱啱撞到水鑽勞工
成場扣大

俾人鎖左成個賽季
有冇3500巴打想打
開第2個AC

補充抓馬：Mickie在實況中說他們是投票決定Hulk離隊，原因是長久存在於隊伍的問題早在他入隊之前就有的(他堅決不說細節)

更新左啲乜9？
更完之後排啲人仲衰

envyus簽左個韓仔dps

有冇美服巴打一齊打分，又 afk dc troll,
由2800俾人雷到2300，平日不定時打

Tag?

你勁唔勁ga
唔想carry垃圾wor

朝早排好多雷 夜晚好似好d?

Effect

唔撚係

...

投票啦

37xx 一唔一齊玩

GOLO#4722

點解會有鐘培生

試過用慈悲SM對面隻GENJI
到完場佢都唔肯轉,好頂癮

依加先知原來熊貓人春日係鐘培生

唔係wow
睇睇下derek cheung先係鐘培生
熊貓人春日果段唔見左

想當年我都有份比人投

有冇top 500 巴打喺度

點解咁多都係電競公司老細而唔係選手

你知唔知依加投乜野先

揀教練嘛

ArimaKisho#4372 招人暴風英霸拎獎勵打rank都ok 2200分

仆街無玩一輪我半藏仲準過76牛仔

洗唔洗跌分陪你

打到season high 3200 好難打

有冇美服巴打一齊打分，又 afk dc troll,
由2800俾人雷到2300，平日不定時打
請加GOLO#4722

比人雷500分

單排 朝早3600分 打到下晝 上返gm

香港仲有GM tank main

附上 overbuff competitive stat

阿沙奇？
不了

我之前4100跌到落3800

KONGDOO PANTHERA玩COSPLAY?

痴撚線matchmaking

竟然韓服都少人到要加鑽石入黎

到時食你分唔關我事

鑽石仔可以點生存

一鋪genji 俾winstion counter 唔轉
一鋪widow 殺唔到人唔轉
一鋪 班泰仔鳩 up,唔合作
一鋪 dc
一鋪 afk
一鋪 dc
輸廿幾變輸五十幾
2500仲見到 unrank ，新手，
我屌你老尾個臭

得罪講句,除左某人之外香港全部tank main都垃撚圾

我winrate算唔差點解仲要喺2300掙扎

我同隊果五條友話聽日有份打太平洋聯賽 越南隊

睇韓仔比賽真係刺激過睇歐美好多

有無人想troll 分

排夠六排先好troll

琴晚同泰仔打左場
一開波4dps 叫佢地轉又唔轉又出去送頭
之後我window hanzo輪流轉出去送頭同跳落街 鬥troll囉屌你老母

眼見咁辛苦打番嚟嘅分，因爲啲仆街輸番，
自己 troll 唔落，好撚灰。

美服，一齊打 rank ，GOLO#4722

LH隻GENJI神撚到

得呢隻呢

Lunatic-Hai 咁都嬴番

但上季打到而家都冇人治到佢隻GENJI

斬雙飛

又comeback 痴撚線

LH贏在個兩隻SUB
同以前nv因為chip同harry所以可以係歐美屈機一樣

佢隻GENJI一時時

TOBI

以而家堆英雄數黎
genji同tracer玩得勁既淨係玩死依兩隻都冇所謂
sonn都係係歐美用一隻tracer屈哂其他隊機

通常APEX 打到咁上下就轉patch

ESCA隻閃光

不過都好過NV 出得單刺客

whoru genji真係世界級
琴日akm開台都有講凡係同LH練過ge歐美隊都讚佢隻忍者
好心就快手換走esca啦

呢隊野心態真係好穩 下下比人sm都頂得住 等隻genji進入狀態就會反cup

早段發緊夢

真係勁大堆韓妹去睇

今季LH加多一個
佢玩既英同esca差唔多
應該就係等佢冇手感果時換

冇仔睇

上季完左好心換走佢啦

kaiser 左去邊?

sub 之前傳話好似有歐美隊想挖佢

runaway 隻法拉

殺76嗰下

haksal用猩猩

話說係幾時開始啲比賽由三坦陣變左做dive comp

Esca比人換走嘅機會好細 一黎佢隊長 二黎佢fans最多 出於商業考慮應該唔會換走佢

HAKSAL唔用GENJI根本冇上場既價值

Mirage好似亞服頭幾?

無kaiser死得啦
全隊殺人最多係佢 仲多過haksal

mirage有咩
好似前排睇人地直播先見到佢跌出左前500

m17嬴左fw

FW執左佢啦

Fw

唔係最後一週比賽?
FW贏輸應該都係頭3名出線 好似係
純粹輸左太柒咁解

依堆連支那都打唔贏 亞洲睇泡菜就係

出現了

lunatic 又反cup人

KAISER

成隊打返main角做返自己既野 醒神好多

竟然APEX唔係用新patch

完全體現左未改之前係幾on9既一樣野

佢唔係用萊恩始終打唔出佢個種壓迫感

ahq完全當mercy冇到

而家用緊邊個patch???
剛出lucio 2.0嗰個?

應該即係今日朝早未更新果個版本
頭先明明防守方仲有5個人未死
但因為攻方lucio推左一野就即刻嬴左

原來有得投香港代表選手打世界杯

算啦都輸硬

有冇人講FW有咩問題?

巴打 老老豆豆
班仆街troll你嬲佢地又唔會認真打返 咁點解要灰呢
咁倒不如troll埋一份啦唔爭在

媽啊我得左啦

走開啊收聲啊我唔要見到你啊！！！
MAIN角嘅SKIN抽唔到都算，單純覺得靚想收嘅都抽唔到
唯一一個抽到嘅SKIN係ORISA，屌佢老母唔要啊

D補勁，不停keep住佢滿血

巴打我都努力左好耐架
我班fd話遊樂場好悶,得我自己係咁係到打3v3
冇心機打rank就打下qp

根本亂到冇人打佢
冇扣血何來補住

係安娜後面禁左x 制都爛，死都唔heal 我一樣，隻坦滿血就係咁補

你都識講啦，響佢後面丫嘛……
其實呢，SUP個介面同普通人一樣，無倒後鏡，你響後面係唔會睇到你架

下次Ｄ ＳＵＰ唔理你，你行去佢視野範圍內再禁Ｘ啦
其實你行到去佢視野範圍，你唔禁Ｘ佢都應該會補你了
（當然如果咁都唔理你的話，巴打你要諗下有無做左Ｄ咩得罪HEALER了

有時候可能HEALER佢已經轉過一次身，但唔見唔到你，咁之後你再禁佢都唔會理你架喇
你要明白，實在有太多太多太多太多太多太多太多太多死傻仔禁Ｘ禁到叫春咁，但又離到隊伍遠一遠／哩埋響Ｄ鬼鼠角落，甚至響屋頂又唔伸個頭出尼，搞到要晒撚晒Ｄ時間去搵人，最後顧此失彼，連坦都補唔切。

利申：真係好憎人狂禁我要治療然後人又唔知去撚左邊鳩度

有d補真係on撚9
完全唔知佢係做緊乜鳩

玩genji得番1hp,走埋去lucio個圈,佢條仆街夠撚膽死轉加速
玩猩猩打完一輪跳番出黎,企撚係ana隔離,佢由撚得你死繼續唔知係到射乜鳩
玩和尚既,見你玩dive英都唔掛粒珠比你,真係唔知想點

次次佢一RESET過我就清晒遊樂場個3個箱架
仲特登R街場組隊只為博多少少EXP快D升級再抽

依樣無計架喎 唔係所以sup都有足夠觀念
如果你隊有個勁sup 應該殺雞還神

想問下有咩方法練槍
76 牛仔 法拉 小美 同安娜都想練下
依家係dva 炸彈鼠盾佬呢d唔駛瞄先識玩

有段 佢開大斬雙飛先痴線

後兩者都算,果下見到由1hp回到上4hp跟住停左回
仆街原來轉左綠色加速
明明由危險入面跑左出黎回血,最後都係要死

除左本身main lucio既，大部份玩lucio都hea爆

有無人知點解我部機玩玩下由60禎數突然跌左落10禎數
但10幾秒後又好番

I need healing

高fps 低ping 但係咁回溯 做乜鳩 冇用閃光

上次仲慘 隻CO開回血亂走 我無血要追住佢 追足十幾秒先回返滿

屌你老母而家dj真係恐怖 個推遠撚到源氏向上shift都跳落街

其實猩猩招Q 有乜用, 變大隻易俾人打中左, 打人又唔係特別痛, 撥一撥成隊飛開曬

打3打3都辛苦過打rk

變大同無敵差唔多 可以即時滿血
可以撥開人地整散人地既隊型 又可以引開敵人
狂向上跳可以拖到十幾秒時間

通常保命先開
開左通常打亂人地陣型,打人落街,追住殘血既係咁打死

猩猩目標唔係殺人 係干擾同引火力，所以變大同撥走人係咁用

請問今個賽季幾時完？

啲人咁垃圾一個人都殺唔到都可以堅持玩到幾百lv真係好有恆心

應該至少仲有一個幾月

對號入座

暴雪幾時加個隱藏上線功能
成日打RK比囡囡見到又話唔同佢玩
點搞

DEL柒佢FD

之前試過跟住話BUG左加番 佢叫我唔好扮野

叫佢: 死8婆收聲啦 打機都要你管 又唔知自己冇慈悲咁好J

借左個ac比朋友玩 唔係我玩緊

調教條女成為好啪當

有聲

d女人打機...
好聲好氣 你點點點佢會駁你咀 :咩阿 咪xxxx左
講多兩句出絕招:打鋪機姐 唔使咁認真下
係唔使認真既咁咪去打ng 又要我同佢打rk 唔同佢打話我嚴佢廢 當初唔係咁

利申唔係好勁唔高分差1x分上鑽

女人打機
講到明嚴佢廢就免啦 好心就有D自知之明

巴打我黎幫你分擔下

其實佢肯陪你打都唔差啦
一係開多個分身同佢打rank囉

2日跌左400分

會上得返嘅

加一
希望啦 都唔知點解白金都咁難上

加加埋埋打左至少3,4十個箱
一個新既金skin都抽唔到

唔想同你玩因為你好撚廢啊

分手啦

抽左100箱 中左3次麥卡利新skin 托比昂果兩個新skin各4次 中最多係150蚊 最後都要靠自己錢買widow同genji skin
上次聖誕一箱都冇課過齋自己玩差唔多中曬所有聖誕skin(差Zen果個) 今次唔中先要課

自信撚上身
打美服叫HANZO換 仲叫我SHUT UP
自己隊有隻76 1打3 羸左1局話自己HANZO CARRY ....下?
再嬴就話自己 PROHANZO 我屌柒佢就話自己 ALWAYS ON FIRE

笑撚到我喊

但事實係 右上連佢個影都見唔到
人唔要面真係會天下無敵架

快到睇唔到

佢向地下dash? 真係快到睇唔到

次次打親rank都好驚輸

應該係
飛完標反彈再dash落地板

輸得多就唔會驚

玩細ac冇驚輸嘅feel

小熊真係好撚正

通常都係啲垃圾flanker
淨係識鳩衝入場
俾人捉就賴隻sup唔補

ANA後面都叫鳩衝入場

3個星期 跌左500幾分 唔知點解多左好多青銅白銀搞亂檔 個個係到solo play 玩genji hanzo somrba
成攬唔放 贏一場輸三場

今個meta mccree正式宣布打入冷宮

含啦八婆

畀佢battletag我
我幫你同佢傾下
女仔要靠自己 靠條仔冇用架
到你高分過佢佢就知味道

玩sup通常都係被迫

被迫到我學識玩左3坦3奶

Ana單殺真係難左好多
扣左20攻訓左flanker都殺唔死

同隊隻萊恩淨係識舉實個盾
淨係禁實個盾 慢慢退 車都唔掂下
一係shift衝出去 冇人跟到佢後面就自己死
我話佢玩得差佢同我講上季白金
跟住完場仲要拎個傷害吸收量打飛機

終於中到我mercy bb豬

利申課左50箱

中左d咩

吸收量高自殺數低都叫有儲作為既

唔課都中3次

新手應該用邊隻易上手

咁補師係唔suppose去單殺到flanker嘅

依加ana先叫正常番啲
以前你叫genji/tracer1打1去打ana
都係ana佔優

Combat medic 嗰個
中完一次之後再中左5定6次

記少左隻閃光skin 差2700蚊

其他買哂

好似5月2先完
可以打埋星期2個3箱

招ps4巴打

有無人未解uprising成就
一齊玩

由其係守緊推車第二個點,d新手唔會知咩位要守好
架車一到埋黎,rein就一到退,成個場面都幾好笑

佢就係咁 對面架車一度推 佢一度退
係呀 佢傷害吸收量好高 但人地推哂3分仲有4分鐘淨

之後加時我用萊恩保機兵
佢仲話我行得太前個盾好易爆
但結果係對面1分都推唔到
完左場佢都仲係覺得自己玩得好好冇問題
平心而論同佢講 仲話我嘴佢
就話自己上季白金好威威 依家咪仲低分過我
真係贏都贏得唔爽

上季白金都有得攞黎威

其實prefer player 粒掣係咪真係有用
我從來無試過work

上左gm main tank/healer 真係好輸蝕
matchmaking 打對面dps main gm
個個都超級dps

打韓服啦
台服一場入面隊友分數差距太大

個event係聽日即時完定點？？？

星期三零晨

我想問下
QG係咪排返同你差唔多實力既人
定係隨機

3200分跌落2900分 好頹
一係有垃圾hanzo widow係自己隊
一係對面啲flanker玩得勁
場場都被逼補位
有冇人3000分以上一齊排
最好上過3500分嘅dps

利申 main dps但補位補到而家唔識玩dps咁濟

各位想搵人一齊排既巴打可以試下用我自己整既呢個platform 登入就可以開隊或者入人地d隊 可以見到哂人地main咩 咁就唔會比人troll 唔岩去public chatroom 吹下水都得

詳細內容：

點解撳入去係一片空白?

去到gm真係打韓服好過

抽到自拍 收工

男人婆爬分好好用
一星期爬左400分而家199X啦

shadowburn 4:05 果真係痴撚線

No suitable groups to join now

13:10 果度最痴線
1人挑成隊殺2隻
然後最後走到

巴打tag?

RANK 走場果D真係要死全家

走下場都要死全家 cls

樓主你找咗抄post 數未？

屌 點解今次咁準時
冇買到

宜家完左啦咩

完左喇
我仲有14XXX錢係到唔知做乜鳩

屌

依家又有返
快d 買

遲下找就考完

依加諗住打埋3個箱先買
希望唔會咁快收番

睇你暴雪
1V1 GENJI VS ANA..

搏唔過喎 我就老閪買左先

因為有2個3000SKIN想買
但係得4千幾
不過依加開2個中得個勞工SKIN

大家可以慢慢

屌 matchmaking
通常match up 返同一堆人都會輸

就快金框中毒已深

有冇人救下我啊?

開多個ac打,咁咪冇咁快金框

近排用細ac同啲friend由金上鑽,睇住嗰friend攞鑽好有成就

係咪bug左 咁都有top 500?

我金牌
自己隊全銀銅牌
對面有差唔多全金加個白金
比隻白金屌到門口都出唔到咁濟

難以想像白金都可以屌打人

how how howwwwwwwwwwww

3400 -> 3200
見到好撚多master

痴撚線4200分只玩mercy
究竟點做到

當鑽石仔都經常派膠嘅時候

拍到班好嘅dps 坦

我都見到個

聽講就算鑽同大師落銀牌場都carry唔到

我諗個分要相差1500分以上先可以1個打對面6個

邊個位置？

金銀場一定得，已試

鑽石打開DPS 兩日金牌上鑽冇難度喎

屌 打遊樂場係咁輸
想拎埋個箱姐

有無人好似我咁
無啦啦玩玩下個FPS跌到10
以後過左10-20秒先正常番

開台表演下

對面雙飛
得我一隻76打 隻白金法拉狂炸我

咁講啦，要做到無視陣型carry (e.g. 全dps 陣）我諗要高段大師以上先得

當然你有鑽石/普通大師實力打一定有著數好多啦，基本上隊友發揮到佢個個分段既實力同有正常陣型都贏硬

但如果一個唔小心系統派5個銀牌實力隊友比你，而對面6個都係金牌實力，咁就gg

100q